{
    "The current directory is not a git project directory": "当前目录不是git项目目录",
    "Successful Pushed": "推送成功",
    "Processing complete": "处理完成",
    "Command name cannot be empty": "指令名称不能为空",
    "Please enter gitm continue to continue after processing the issue in question": "请处理相关问题之后输入gitm continue继续",
    "Message": "消息",
    "Processing": "正在处理",
    "No group message push address configured": "没有配置群消息推送地址",
    "Sending message successfully": "发送消息成功",
    "Your version is detected as old, please upgrade before using": "检测到你的版本比较古老，请升级之后再使用",
    "\nMac users upgrade method: sudo gitm upgrade latest -m -c npm \nWindows users use PowerShell or CMD: gitm upgrade latest -m -c npm.cmd": "\nMac用户升级方法：sudo gitm upgrade latest -m -c npm\nWindows用户使用PowerShell或CMD：gitm upgrade latest -m -c npm.cmd",
    "Please configure the address of the api interface used to request permissions, receive parameters in the form: url?name=git_user_name, return data=token": "请配置用于请求权限的api接口地址，接收参数形式：url?name=git_user_name，返回data=token",
    "Please set the local git user name": "请设置本地git用户名",
    "No user found, please contact admin": "没有找到用户，请联系管理员",
    "Please set access_token": "请设置access_token",
    "The request reported an error": "请求报错了",
    "Please enter the correct environment name": "请输入正确的环境名称",
    "Please enter the correct application name": "请输入正确的应用名称",
    "Please configure the Jenkins build address template": "请配置Jenkins构建地址模板",
    "Successfully pulled up Jenkins build": "成功调起Jenkins构建",
    "Cache time Map file": "缓存时间Map文件",
    "Please pass in the name": "请传入名称",
    "Gitmars package cache file": "Gitmars包缓存文件",
    "You still have uncommitted files, please process them before continuing": "您还有未提交的文件，请处理后再继续",
    "If you need to staging files please do: gitm save\nWhen resuming: gitm get": "如果需要暂存文件请执行: gitm save\n恢复时执行：gitm get",
    "You have uncommitted files": "您有未加入版本的文件",
    "If you need to staging files please run: gitm save --force\nWhen resuming: gitm get": "如果需要暂存文件请执行: gitm save --force\n恢复时执行：gitm get",
    "Checkout branches now": "正在切换分支",
    "Checkout branch successfully": "切换分支成功",
    "Failed to checkout": "切换分支失败",
    "Pulling code successfully": "拉取代码成功",
    "Failed to pull code": "拉取代码失败",
    "Pulling code now": "正在拉取代码",
    "Pulling remote version": "正在拉取远程版本",
    "Fetching success": "抓取成功",
    "Failed to fetch": "抓取失败",
    "Committing": "正在提交",
    "Commit success": "提交成功",
    "Commit Failure": "提交失败",
    "Pushing": "正在推送",
    "Push failed": "推送失败",
    "Syncing submission records": "正在同步提交记录",
    "Syncing submission records successfully": "同步提交记录成功",
    "Failed to sync commit records": "同步提交记录失败",
    "Merging branch": "正在merge分支",
    "merge branch succeeded": "merge分支成功",
    "merge branch failed": "merge分支失败",
    "working on rebase branch": "正在rebase分支",
    "rebase branch succeeded": "rebase分支成功",
    "rebase branch failed": "rebase分支失败",
    "Undoing code": "正在回撤代码",
    "Undoing success": "撤销成功",
    "undo failed": "撤销失败",
    "Cleaning up": "正在清理",
    "Cleanup successful": "清理成功",
    "Cleanup failed": "清理失败",
    "git not found": "没有找到git",
    "Please select": "请选择",
    "Please fill in": "请填写",
    "If prompted \"fatal: not a git repository\", please check the value of GIT_DIR": "如果提示\"fatal: not a git repository\"，请检查 GIT_DIR 的值",
    "Continuous integration environment, skip hook installation": "持续集成环境，跳过钩子安装",
    "Environment variable GITMARS_SKIP_HOOKS already exists, skip installation": "已存在环境变量GITMARS_SKIP_HOOKS，跳过安装",
    "Gitmars requires Git version 2.13.0 or higher, current version": "Gitmars需要使用2.13.0以上版本的Git，当前版本",
    "Gitmars > Unknown error! Please contact Wu Feng": "Gitmars > 未知错误！请联系吴峰",
    "Please configure the message sending api template address": "请配置消息发送api模板地址",
    "An error occurred": "出错了",
    "An error has occurred! Command {{{command}}} execution failed, process exits": "出错了！指令 {{cmd}} 执行失败，中断了进程",
    "Command {{{command}}} Execution failed": "指令 {{{command}}} 执行失败",
    "Enter the value of parameter {{option}}": "请输入参数{{option}}的值",
    "Not required{{{tips}}}": "可不填{{{tips}}}",
    "default \"{{{defaultValue}}}\"": "默认\"{{{defaultValue}}}\"",
    "Merge existing ghooks hooks: {{name}}": "合并已存在的ghooks钩子: {{name}}",
    "Merge existing pre-commit hooks: {{name}}": "合并已存在的pre-commit钩子: {{name}}",
    "Skip existing git hooks: {{name}}": "跳过已存在的git钩子: {{name}}",
    "Cleaned up": "清理完毕",
    "{{name}} not found": "{{name}}未找到",
    "{{name}} deleted": "{{name}}已删除",
    "File write error": "文件写入错误",
    "Jenkins build configuration cache file": "Jenkins构建配置缓存文件",
    "Please configure apollo or buildConfigApi": "请配置apollo或buildConfigApi"
}
